青嶼幹線收費廣場check登機證

11:36有綠衫係青嶼幹線收費廣場上巴士check登機證
車站有唔少警察

接機都唔得？

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

擾民
死黑警

求拍片 推上twitter

冇咁點？趕我落車？

接機我都唔知
因為我係真搭飛機😂

去港豬噢唔得？

突破盲點

去港豬澳唔得

我去迪士尼 我去東涌

終極文宣 對準政權 全民抗共

Push

咁我去大佛，拜神都唔畀？